突然 將軍澳好多狗車!!!!

尚德手足小心!

自推

推

推比手足睇

岩岩散 見到宣基好多狗車 至少5架以上

手足小心

現場有記者？

P牌推唔郁

狂射

班狗顛撚左

至少比其他手足知

tko手足小心

黑狗聚哂係尚德巴士站 9開催淚

班狗一到12點就現哂形

已經好多次啦 扮哂野

各位手足小心

有狗係停車場 二樓

可能要補拍返啲周梓樂啲片，
第二度引開注意

屌佢老母係到照

推到上熱門

push

小心天氣乾燥，空車自燃